太子藍旗

599g 緊幾個中年人

根本就係ON9啦
叫黑警落LKF望下啦

識做嘅梗係去老蘭度叫口號啦

落老蘭舉藍旗ok?

唔識英文呀屌

黑警死全家

舊年我哋冇叫過英文口號咩？

又話國安法保穩定
點會仲有籃旗

live live下死左
個記者係咪唔知

昨天穆斯林示威時，599豬去咗邊？

6 7點個陣仲好地地

去中環安全
全部鬼佬

2040 拉咗個黑衫黑帽黃口罩嘅後生仔

唔驚俾人斬頭啊

老蘭超重狗

天水圍區議員伍健偉被帶上狗車

黑警唔識嘛 點捉鬼佬

落中環玩先

驚被斬不了

【10/31太子直播】兩個九宮格都收左皮, 有無其他直播九宮格睇?

㩒錯不推文

重有懲教署既黑車，同埋每個街口都有狗監視，同埋不斷有狗堆巡黎巡去。

住左係度四十幾年第一次見到係咁，
完全感受到警察國家監視人民既感覺。

重狗但唔會敢出手
搞到洒吧同鬼佬你估最後佢食唔食到咁大隻鑊

大家轉場
落老蘭

上年咪郁左手囉

藍旗支那犬

推呀

落老蘭玩咋嘛

點會唔敢
驅除韃虜恢復中華

過埋今晚睇..
佢要捉599 一上條街就捉到啦

推

萬聖節玩下都唔得

尋晚證實咗班狗廢架喺lkf冇撚用 得個行 對外國人又唔識溝通 叫人帶返口罩 d人扮帶之後又係屌鳩佢地

所以梗係去中環啦

又係佢

你坐左幾耐 唔敢郁?

出TG 未

去中環咪地圖炮

要番黎啦

睇live就靜喇

有咩唔敢....？

仲信班狗有野唔敢做？

老籣就可以？食屎狗

訓左幾多年

咁都講得出就證明你係冷氣軍師

班狗又發癲

屌你老母

死黑警

其實上年係。。。
仲係鏡頭面前屌狗

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

到時已是中佬

Today what date ?

成街都狗唔開胃

佢地唔會搞鬼佬

會封撚咗個老蘭淨係俾鬼佬入
其他人要show booking先俾入

搵連仔del
快

唔駛識。有鬼佬加持

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差2000usd.請大家幫手

肯定清算佢

狗癲起上嚟鬼佬都咬過好多次啦喎ching

pish

你呢個cwb黎wor ching

有幾多個在場既會叫口號

你點影的？

成條天橋大把人影

be water

失控狗始終都係失控狗

老蘭封到無路入去

食完飯轉場去LKF

你唔去？

火燒連環車

老蘭就唔撚出旗

是旦叫d口號4個字既大家都明架啦

狗車泊到成條街塞住哂 屌你老母

對住中東佬，驚㗎！緊喺喱埋啦